Android版睇post時撳住主題向上掃會隱藏主題

是否bug